香港歌手 天后衛蘭 :「 Pray for our city .」

衛蘭

遲係遲啲,但不枉我咁鐘意聽妳

昔日民主女神謝安琪講都冇講過

佢呢句話邊個立場既人聽到都覺得佢係企喺自己嗰邊

Pray for our diversity city

屁股決定腦袋